---
title: Tiens, pas de liens de la semaine ?
date: 2013-10-02 15:11 CEST
tags: blog
cover: book.jpg
---
Vous aviez remarqué, hein ?

Non pas que je n'eusse de liens à partager, bien au contraire, mais mon « workflow » ayant légèrement évolué, j'ai un peu la flemme de faire les choses manuellement là où je souhaite les automatiser désormais. Sauf qu'il y a un manque dans le flux, je m'explique.

Avant, je créais un post vide que je remplissais lorsque je tombais sur un lien intéressant. « Mais ça, c'était avant ! »™.

Eh oui, entre temps, j'ai commencé à me servir plus régulièrement de [poche](http://inthepoche.com) (avec un [p miniscule](https://twitter.com/getpoche/status/385116193314455552) !), et du coup je ne construis plus cette page au fil de l'eau. Et normalement je pensais le faire une fois la semaine en faisant une extraction des liens empochés. Mais voilà, la flemme m'a gagné. Flemme de faire cette extraction, car la fonction n'est pas disponible. Flemme de proposer/coder cette fonctionnalité. Bref...

D'ailleurs je me demande si je ne devrais pas installer [Shaarli](http://sebsauvage.net/wiki/doku.php?id=php:shaarli) pour faire ça, ce serait plus simple, d'autant plus que poche permet l'échange avec Shaarli.

Voilà, vous savez quoi maintenant. ;-)
READMORE
